[WinD台] 🐔年陪你睇CSGO ELeague Major Grand Final VP vs Astralis

年就有CSGO ELeague Major Grand Final
入黎一齊同你睇

小弟第一次講CSGO賽事，好多野唔識，請見諒，我諗都係同大家吹下水好啲

我盡力講啦，大家可以係chatroom同我一齊睇住，一齊傾

鐘意嘅記住sub我個channel!!!!!

100個有giveaway

入黎一齊睇eleague la

自己推